和理非其實都可以好有用

依家5:25AM
耶撚們由9點開始唱歌
成功令今晚暫時平安
MVP當之無愧
其實唔洗篤灰唔好睇唔起對方大家好好合作就可以發揮最大功效
7點半就有不反對通知書 守夜既捱埋佢 出緊黎既一齊忍住
香港加油